(封區完成)觀塘麗港城460人檢測0確診，約60戶未應門，有政府工作人員遇襲

政府昨晚(31日)突擊封區，要求麗港城第5及第7座住戶，全部人要在凌晨2時前接受強制檢測。
至早上7時48分，政府發聲明指已完成觀塘指明「受限區域」(麗港城第5、7座)強制檢測行動，約460名居民接受檢測，約60戶沒人應門。

聲明又指，昨晚有一名政府工作人員在執行工作期間遭一名受檢人士遇襲受傷，政府向受傷同事致以慰問並譴責有關暴力行為，呼籲受檢人士合作，依法遵守強制檢測公告以及限制與檢測宣告。

據悉，昨晚(31日)約十一時，一名27歲男子在藍田麗港街27號第7座對開的臨時採樣站完成檢測，並到臨時登記處登記個人資料。其間，該名男子懷疑情緒激動及表現不合作，並以手機襲擊一名24歲民政事務處女人員致其口部受傷。政府指經初步調查後，以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害（AOABH）拘捕該名男子。案件交由觀塘區刑事調查隊第一隊跟進。

民政咁閪係抵打, 但要保護自己走得甩先好打呀嘛

佢果部係3310？